［打氣］無法否認，抗爭愈黎愈難。所以我地更加要團結同互相鼓勵［多圖］

多謝你入黎
我唔係想講 唔好乜唔好乜
只係想大家可以互相鼓勵

所以想比文宣大家睇

睇睇下我又喊左
請大家一齊堅持落去

推

呢段時間更加要堅持下去

日子越耐越考驗運動既持續性

班狗句佢地已經無計可施

易家佢地想用運動最大既敵人“時間”

黎消磨個熱度

所以請各位堅持下去

成功必會出現

G持

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

推

用力推一下
我想大家都多d 正能量

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟